鍾意嘅人唔鍾意自己

以前鍾意左一個人幾年
上年開始放低左 鍾意左另一個
同佢都幾frd 以為有啲機會
點知佢都係friendzone我
好灰 我係咪注定一世都冇人要

You must be very ugly

係掛

But I love you

努力增值自己，多啲打扮，操fit

屌你先就黎二十 咁多嗲
過十年先再開po話無人要啦

身邊嘅朋友就算係A0都有比人追過
自己就乜都冇 朋友圈又細 性格摺
好似預見到自己嘅將來

You must be very fat

瘦底

You must have a pair of small balls

以為係自己開post
完全一樣

You don’t choose 毒撚

唔夾

我都係 好想同女神一齊

注定做獨屋老人

same

唔想孤獨終老

你以為同人Friend 人地覺得你好煩 轉左環境好快疏遠

唔會掛 佢都冇乜frd
佢生日都係同我過

你嘅問題亦同樣係我嘅問題bro

你就黎20歲 無人要了